《一秒拳王》發行商、導演趙善恒先生、主演周國賢先生，麻煩你哋入一入嚟

而家一秒拳王咁受歡迎，場場都爆，你哋會唔會考慮下出特典場送Poster？

好想要一秒拳王電影Poster呀

或者係出下啲電影紀念品，例如係變形力加鎖匙扣、印住「英毅」兩隻大字嘅白毛巾、英毅拳館T-shirt之類

肯出嘅話我第一個鳩衝去買

推到相關人士見到！！

如果有特典場送Poster嘅話我唔介意五刷

利申：今日四刷咗

睇完套戲之後即刻想去報Gym會籍，好想着住英毅拳館T-shirt瘋狂做Gym

然再用印住「英毅」兩隻大字嘅白毛巾瘋狂擦拭艱苦鍛煉過後所流下嘅汗水(and淚水)

一秒能創出宇宙

唔知有冇巴打有同我一樣嘅諗法

睇錯「勇毅」

唉屌打錯咗主演個名應該係周天仁先生先啱柒咗

自推十連

九

八

乞衣

七

六

五

四

三

二

一

幫推

我都要

推呀

終於有同好

多謝絲打幫手推Po

好想要得周天仁個張poster

我都係黃黑配色嗰張好正

希望出埋DVD

唔知周國賢幾時開演唱會，希望佢會請Tonick做嘉賓唱時間的初衷

推
如果有特典我都想要

推

柒咗

你有你師父幾多功力咪燈

想買poster

英毅tee

出隻變形力加公仔都好呀

唉唔記得戴委任證添
唔緊要啦

我想要「柒咗」Tee

珈琪

想要英毅既精品

想要poster

inbox佢地ig facebook問下

T-shirt

我又要

著住黎打拳好似好正

着住去做Gym

可能驚俾人告侵犯版權

我愛周爸

要車禍戰損版

想要英毅白毛巾

Send個Po俾佢哋睇？

利申：冇用FB好耐

屌

Same 呢排都搵緊poster 諗住痴係房

記住唔好同我老婆講呀

想要岑珈其poster

我會同你老婆講拳王都曾經喺你間酒吧打工

即係點

想要周國賢帶過嘅拳套

英毅拳館tee

Btw泰仔好鬼正！

想要poster, 有冇人知點入手?

咁我要泰仔poster

想個poster落埋個對白落去

好白好大隻好靚仔

利申：非基

岩岩2刷左

幫手Send個Po去佢哋fb ig，等佢哋睇到之後出特典場

我都想要 有冇簽名版

床頭拳王

簽名版又太貪心

想要天仁環保袋

毛巾幾好實用得嚟又應該唔貴

我又要poster!!!

唯有最身處黑暗中 尋遍青空

印一兩百件tee
觀眾寄飛尾去抽

之前見到有fans帶埋結他去戲院俾腎仔簽名
好撚葡萄

推呀 呢啲先搵錢

一齊捱

老豆威唔威呀？

我係咪好有商業頭腦

到時電影發行商大賺唔使多謝我

本打手冇得賺，只求有精品可以收藏

你個名

仲未有機會睇
咪咁快落畫呀

古仔可摸耳幫手搞搞佢

撥個輪畀恒仔先

快啲去G持下本土佳作

睇完想打返拳
btw想要毛巾

靠哂你了

我都係，好想要呢張

可摸耳留一件俾我，話哂都係我提議

我要同腎仔單獨合照
我唔介意俾貴啲睇

Lm

幫手推
英毅世一

想知幾時會落畫？

推埋依個

我又要！！

周國賢

多人睇戲院有錢賺就應該可以上耐啲

Pish

好好睇又感動又好笑

睇完即刻想操肌

我想報明禎bb嘅大笑瑜珈班，唔知有冇二手瑜珈褲送呢😋

Push

瑜珈墊你都執到啦，仲瑜伽褲，變態佬

利申：我都係明禎bb fans

幫下你

多謝巴打幫手推Po

係囉 而家得年曆卡 同埋 一張A4紙咁既拳館廣告

我連你講嗰啲都冇

我都想要

毛巾幾正 英毅拳館

想要腎仔

米Dean拉

大白毛巾唔錯

間房都無位貼重要？

有冇人鍾意儲電影poster？

要求出OST

勿起底呀喂

我搣一張落嚟貼一秒拳嘅上去囉，因為我真係幾鍾意套戲

我同個主角一樣係廢柴，所以睇到好感觸，但係我希望自己可以好似主角咁，努力變得強大

一秒IG小編睇到個PO了

係咩希望真係有得出

想要英毅件衫 推到恒仔見到

個Po真係上咗一秒拳王IG Story

睇嚟電影精品真係有望

大家唔使多謝我

各位巴絲落力啲幫手推Po，等更加多人留意到呢套好電影就得喇！！

一秒拳王IG小編話見到了

邊個巴/絲咁有恆心正評哂我所有comment

多謝你嘅一秒正評呀

想要周邊 許願出totebag

想要周邊就幫手推Po，唔好不推文啦絲打

正想講 條英毅衫2舊我都照買 想紀念下

up

我都係一路着住一路操肌，見證住我變大隻佬嘅歷程

想要英毅件T-shirt

push

真係好撚正

想高先星期六,日開多場多啲

甩色的

好似講左三次

有冇人知個擂台舉牌O個條女是誰?

恆仔新片做雞蟲

好想要變形力加

推推推

好撚好睇 想要海報x2

日日都聽時間的初衷 周爸

Joe

出咗一定買

我又要poster！！！
腎仔好型啊！！

恭喜巴打得到官方ig青睞葡萄

推 我都好想要

Poster+1

女社工幾靚

盧海鵬試咪冇人笑
係咪90後都太老啦

出英毅TEE我會買.........

好睇 幫推

未睇
不過幫手推下

出埋秦仔拳王攬枕

我有笑

因為大家都想要電影紀念品

暫時最受歡迎係Poster同英毅Tee

好想要變型力加吊飾

可以出普通版、拳套版同戰損版

嗰細路話「柒咗」真係笑到仆街

睇咗四場，次次全場笑得最勁都係呢幕

喺戲院一見到佢就笑

我想要英毅件黃色Tee

我愛腎仔

Help pish

推💙💙

推一下周邊

恒仔間餐廳有一秒拳王簽名poster送

正呀，幫樓豬推下先，我都想要特典

我都好想要

我淨係想要阿joe

呢句記得同我老婆講呀!

一定會！

一定要聽住歌做

一秒能創出宇宙

話說呢句歌詞好match套戲，因為《一秒拳王》真係開創出恒仔電影宇宙

推！

推，即刻課金買

我想要英毅件衫

課金！課金！

好多巴絲話想要，到時成街都係英毅師兄弟

睇完首映已經好鍾意

想刷多次
吊鐘嗰part好正

識嘢！！

官方如果早啲出件Tee嘅話可以搞個英毅巴絲觀影團
包場睇戲
全場都着英毅Tee

影件T會唔會蝕住做

我都期待緊恒仔宇宙
Btw 導演下次開戲會照入場睇

未睇快啲睇

唔明

HCU (HangJai Cinematic Universe)

已經叫哂啲Frd去睇，再叫埋啲Frd叫佢哋啲Frd去睇

買左飛未

你唔講我都唔知鳩衝去買飛先

留名睇找數

飛已買